光時旗手足係西洋菜街跪緊

唔影相啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

做咩要跪

跪乜春弱智

不如苦行上北京求習種啦

唔跪點知唔work，兄弟爬山各有各做啦

跪自己友唔係跪政府呀

樓上屌乜柒？

去操體能仲撚實際

好似上次尖沙咀咁 今次屌乜？

跪係無用架

佢係跪香港人，而唔係跪政權，希望香港人唔好咁易唔記得，大家要搞清楚

Pin

可以提 但唔好跪

仲有好多人喺旺角添不過係排黃店囉